"Add" = "新增";
"API URL is empty or invalid." = "API 位址為空或無效。";
"Apply Preset Now" = "立即套用預設";
"Applying preset..." = "正在套用預設...";
"Buffering" = "正在緩衝";
"Cancel" = "取消";
"Cancel editing and restore the conversation" = "取消編輯並恢復對話";
"Chat Server Settings" = "聊天伺服器設定";
"Chats" = "聊天";
"Close" = "關閉";
"Collapse" = "收起";
"Connection timed out" = "連線逾時";
"Copy" = "複製";
"Current Preset" = "目前預設";
"cut0: No Split" = "cut0：不拆分";
"cut1: every 4 sentences" = "cut1：每 4 句拆分";
"cut2: every 50 chars" = "cut2：每 50 個字元拆分";
"cut3: by Chinese period" = "cut3：按中文句號拆分";
"cut4: by English period" = "cut4：按英文句號拆分";
"cut5: by punctuation" = "cut5：按標點拆分";
"Delete" = "刪除";
"Delete chat?" = "要刪除此聊天嗎？";
"Delete this preset?" = "要刪除此預設嗎？";
"Done" = "完成";
"Edit Message" = "編輯訊息";
"Editing" = "正在編輯";
"Enable Streaming" = "啟用串流朗讀";
"English" = "英文";
"Error" = "錯誤";
"Failed to start audio playback: %@" = "無法開始音訊播放：%@";
"Full Screen Editor" = "全螢幕編輯器";
"Invalid API URL" = "API 位址無效";
"Invalid server address for GPT weights" = "GPT 權重伺服器位址無效";
"Invalid server address for SoVITS weights" = "SoVITS 權重伺服器位址無效";
"Japanese" = "日文";
"Loading model list..." = "正在載入模型列表...";
"Loading..." = "正在載入...";
"Message field placeholder" = "訊息輸入欄位占位提示";
"Model Preset" = "模型預設";
"New Chat" = "新增聊天";
"New Title" = "新標題";
"No chat selected" = "尚未選取聊天";
"No chat. Creating one..." = "沒有聊天，正在建立...";
"No data received" = "未收到資料";
"OK" = "好";
"Open full screen editor" = "開啟全螢幕編輯器";
"Read Aloud" = "朗讀";
"Reasoning preview" = "思考內容預覽";
"Refresh Model List" = "重新整理模型列表";
"Regenerate" = "重新產生";
"Rename" = "重新命名";
"Rename Chat" = "重新命名聊天";
"Request failed: %@" = "請求失敗：%@";
"Retry" = "重試";
"Select Model" = "選擇模型";
"Select Text" = "選擇文字";
"Send Message" = "傳送訊息";
"Server Address" = "伺服器位址";
"Set GPT weights failed (HTTP %d)" = "設定 GPT 權重失敗（HTTP %d）";
"Set GPT weights failed: %@" = "設定 GPT 權重失敗：%@";
"Set SoVITS weights failed (HTTP %d)" = "設定 SoVITS 權重失敗（HTTP %d）";
"Set SoVITS weights failed: %@" = "設定 SoVITS 權重失敗：%@";
"Show Full Message" = "顯示完整訊息";
"Simplified Chinese" = "簡體中文";
"Speech Error" = "語音錯誤";
"Speech input is not supported on this platform." = "此平台不支援語音輸入。";
"Speech recognition is unavailable. Check network connectivity and system settings." = "語音辨識不可用，請檢查網路與系統設定。";
"Speech recognition or microphone permission not granted" = "未取得語音辨識或麥克風權限";
"Split Method" = "拆分方式";
"Start Realtime Voice Conversation" = "啟動即時語音對話";
"Stop Generation" = "停止產生";
"Text Language" = "文字語言";
"Thinking" = "思考中";
"Thinking Complete" = "思考完成";
"This action cannot be undone." = "此動作無法復原。";
"Traditional Chinese" = "繁體中文";
"TTS server error: %d" = "TTS 伺服器錯誤：%d";
"Type your message..." = "在此輸入訊息...";
"Unable to construct TTS URL" = "無法建立 TTS 位址";
"Unable to parse model list" = "無法解析模型列表";
"Unable to serialize JSON" = "無法序列化 JSON";
"Unknown error" = "未知錯誤";
"Voice Output" = "語音輸出";
"Voice Server" = "語音伺服器";
"Chat Server" = "聊天伺服器";
"An error occurred" = "發生錯誤";
"Audio engine failed to start: %@" = "無法開始音訊播放：%@";
"English" = "英文";
"Simplified Chinese" = "簡體中文";
"Traditional Chinese" = "繁體中文";
"Japanese" = "日文";
"Chat API URL" = "聊天 API 位址";
"Enter chat API URL" = "輸入聊天 API 位址";
"GPT weights path" = "GPT 權重路徑";
"Reference text (optional)" = "參考文字（選填）";
"Save" = "儲存";
"Settings" = "設定";
"SoVITS weights path" = "SoVITS 權重路徑";
"Preset Name" = "預設名稱";
"Preset name" = "預設名稱";
"ref_audio_path" = "ref_audio_path";
"prompt_text" = "prompt_text";
"prompt_lang" = "prompt_lang";
"auto/zh/en ..." = "auto/zh/en ...";
"Sample text." = "範例文字。";
"Default" = "預設";
"New Preset" = "新預設";
"text_lang (e.g. auto/zh/en)" = "text_lang（例如 auto/zh/en）";
"Waiting for connection" = "等待連線";
"Unable to set up audio session: %@" = "無法設定音訊工作階段：%@";
"Search Chats" = "搜尋聊天";
"No chats yet" = "尚無聊天記錄";
"No chats match \"%@\"" = "沒有與「%@」相符的聊天";
"No Results" = "沒有結果";
"Try a different chat name." = "試試不同的聊天名稱。";
"Select or start a chat" = "選擇或開始一段聊天";
"No Chat Selected" = "未選取聊天";
"Start a new conversation to begin talking." = "開始新的對話即可開始交流。";
"Toggle chat list" = "切換聊天列表";

"Text Generation Issue" = "文字生成問題";
"Voice Playback Issue" = "語音播放問題";
"Realtime Voice Issue" = "即時語音問題";
"Text server unreachable" = "無法連線文字伺服器";
"TTS server unreachable" = "無法連線 TTS 伺服器";
"TTS server unavailable" = "TTS 伺服器不可用";
"Unable to construct TTS URL from %@" = "無法從 %@ 建立 TTS URL";
"Unable to connect to the TTS server at %@" = "無法連線位於 %@ 的 TTS 伺服器";
"No internet connection for TTS requests." = "TTS 請求沒有可用的網路連線。";
"Connection to the TTS server was lost during playback." = "播放過程中與 TTS 伺服器的連線中斷。";
"The TTS server did not respond in time." = "TTS 伺服器未及時回應。";
"Unable to reach the text server. Please check your connection or server settings." = "無法連線文字伺服器。請檢查網路或伺服器設定。";
"Realtime voice unavailable" = "即時語音不可用";
"Could not connect to %@" = "無法連線到 %@";
"You appear to be offline. Please check your internet connection." = "看起來已離線，請檢查網路連線。";
"The network connection was lost." = "網路連線已中斷。";
"The request timed out. The server may be offline or busy." = "請求逾時，伺服器可能離線或忙碌。";
"TTS server error: %d (%@)" = "TTS 伺服器錯誤：%d（%@）";
"TTS response was not audio data." = "TTS 回應不是音訊資料。";
"TTS response was not audio: %@" = "TTS 回應不是音訊：%@";
"Received audio data could not be played." = "收到的音訊資料無法播放。";
"Developer" = "開發者";
"Developer Mode" = "開發者模式";
"Details" = "詳細資訊";
"Message Details" = "訊息詳情";
"Not Available" = "暫無";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"User" = "使用者";
"Assistant" = "助理";
"Identity" = "識別";
"Branching" = "分支";
"Session" = "會話";
"Telemetry" = "統計資訊";
"Timing" = "時間資訊";
"Message ID" = "訊息 ID";
"Created At" = "建立時間";
"Sender" = "傳送者";
"Active" = "是否啟用";
"Active Child Message ID" = "目前子訊息 ID";
"Parent Message ID" = "父訊息 ID";
"Child Messages" = "子訊息數量";
"Child Message IDs" = "子訊息 ID 清單";
"Chat Session ID" = "會話 ID";
"Chat Session Title" = "會話標題";
"Active Root Message ID" = "目前根訊息 ID";
"Model Identifier" = "模型識別碼";
"API Base URL" = "API 基礎位址";
"Request ID" = "請求 ID";
"Finish Reason" = "結束原因";
"Error Description" = "錯誤描述";
"Delta Count" = "增量片段數";
"Character Count" = "字元數";
"Prompt Message Count" = "提示訊息數";
"Prompt Character Count" = "提示字元數";
"Stream Started At" = "串流開始時間";
"First Token At" = "首個 Token 時間";
"Stream Completed At" = "串流完成時間";
"Time To First Token" = "首 Token 延遲";
"Stream Duration" = "串流耗時";
"Generation Duration" = "生成耗時";

"System Prompt" = "系統提示詞";
"Normal Mode Preset" = "一般模式預設";
"Voice Mode Preset" = "語音模式預設";
"Edit Prompt Preset" = "編輯提示詞預設";
"New Prompt Preset" = "新提示詞預設";
"Delete this prompt preset?" = "要刪除此提示詞預設嗎？";
"Prompt preset name" = "提示詞預設名稱";
"Normal Prompt" = "一般模式提示詞";
"Voice Prompt" = "語音模式提示詞";
"Used for normal chat mode" = "用於一般聊天模式";
"Used for voice chat mode" = "用於語音聊天模式";
"Add prompt preset" = "新增提示詞預設";
"Delete selected prompt preset" = "刪除選取的提示詞預設";
